民意唔係唔重要 唔重要嘅係先知民意撚

民意有利整場運動冇人可以反對
但個問題係班先知撚下下都覺得自己分析預測能力超班
話你咁做咁做會影響民意又逆轉民意又剩
結果自6月黎反擊警畜佔立法會塞紅隧話咗咁多次會逆轉民意而家點？
根本呢個時勢係件事未發生之前唔會知民意係點發展
所以好心咁多位先知民意撚諗下做咩實事幫場運動好過啦
除非你係鬼要帶風向啦 咁我祝你全家長命百歲 百病纏身啦

同意
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

G持

大家冷靜
小心有狗/公安想打死人
苦肉計

要對付林鄭，要草船借箭，要借狗火力打大佬
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

民意根本唔重要

Be safe every one

8月5失晒民意
係警犬811 on9炒熱先去番我地到

不過民意唔同重要
我地要攬炒

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

推

你可以話冇民意唔會搞散場運動
但你夠膽講全民集氣唔會幫到件事？

「破解機場民意論」

對口頭 同鍵盤戰士 唔會覺得有幫助